[推到完場] 巴塞隆拿 對 愛斯賓奴

19時間3:45AM

愛滋賓佬

List of players for today's game vs Espanyol. Vidal and Gomes are left out.

留名睇閪波

Barcelona against Espanyol in last 14 official games (all comps.):
Won - 12
Drawn - 2
Lost - 0
Goals Scored - 38
Goals Conceded - 4

WHO WATCH,WHO=RUBBISH CHING

收嗲啦偽巴狗

金毛ho bo

Mateu Lahoz will referee the match on Sunday. In his last Catalan derby: 2 red and 8 yellow cards. [MD]
只求地中海可以正常返少少,最多唔咒佢甩咁多頭髮

三弟

19時間

Image: Andres Iniesta will be wearing the Captain's Armband today. #fcblive

決定攬女睇波，anyone john

Barça lineup: Ter Stegen, Pique, Mascherano, J. Alba, S. Roberto, Busquets, Iniesta, D. Suarez, Luis Suarez, Messi, Neymar #fcblive

Barcelona's bench: Cillessen, Rakitic, Arda, Rafinha, Paco Alcácer, Digne, and Umtiti #fcblive

今場冇左鳩美欺既

輪休掛,18個位唔夠位帶,之前係無帶細佬

又唔出utt

做咩近排好似成日唔出拉仔

大戰出佢就得
我覺得可以比其他人多d機會磨合下

但好似近幾場都冇乜出過佢

d愛滋狗夠膽搞傷白伯既 我咬鳩死佢地

每次見到你留言都以為自己黎

現場疤打?

要簽名？

醒醒定定入波牙

有興趣知幾多張牌，幾多個受傷

岩 重點

上次個濕鳩lopez踩美欺腳都冇事

今日應該去打架多

條lopez俾人借走左去熱狗坐凳鳥

之前仲諗住改返做L_Suarez

個位恰我短撚

個位貢前貢有錢仲貢講

抵佢去坐

已瞓身$10愛奴

好短

係就訓身家啦辣殺

$10已經係全副身家

🐷

件咩衫?

sopcast

Messi 個頭全黑

263050

新髮型

好唔慣
寧願佢剃撚哂啲蘇

新髮型串地中海

馬會讓球盤巴塞讓三球

已經唔記得佢noso個樣係點

嗨

唔使攬女?

有冇link

攬住睇

小妹同佢一齊睇

攬波啦you

白伯

達子呢下幾凖

蘿白頭

差少少

差d

美斯呀

蘇狗真係好fit

白伯咬咬

Pique

美斯變返黑髮

次次睇親羅白頭啲防守都好on9
永遠慢人一拍咁

瘋狂黃牌

個球證好嚴

mk

唔好 佢係地中海球證牙

so9冇腳好波

上屆和賓佬00都係呢個地中海球證
趕左艾巴出場

屌你dso

goal !!!!

so(((((((((((((((99999999999999999

So9

講多次 大聲d

咬咬

小白so9

小白咬咬

小白快撚到

so9

今場又有明燈指路

美斯每年既黃差唔多都係佢俾 (仲要係俾投訴)

屌，攞包薯片就1比0

再攞過

咁夜食薯片

賓佬又係個黑鬼前鋒

仲有幾包係度？

Yes 應該煮麵食

溫書食哂營多同結衣麵

咩叫結衣麵

等陣煮

罰球

佢代言隻麵，唔使落粉已經食得，超好食

美欺個狀態係咪一般

波多野

仲有營多有好撚好野要落，又會整污糟個較剪

美斯第一下拎唔好

美斯

原來係傳得差

今日d射術

影帝隻手

美斯今季差左，斷多左好多波
仲要keep住咁懶

燈神又出口術

小白

其實多左射波既
係少左帶波姐

我老死霹靂蛋去左冰

甩鞋

你地唔覺咩？ 反而小白keep住咁fit

好似好撚嚴重？

冇事既

busi

影帝

又係死黑柴

哦冇咩事

冇鳩美欺

呢下貪咩腳

隻腳咬左咬右,嚇死

條黑柴

矛到

暴力再現

屌你打人都冇牌？

出拳都有

屌你老母垃圾賓佬

打人都冇事

hi,

hi,廢青

柒左

又話辣殺唔睇

小白可否不要老

幾時離開垃圾球會

想問賓佬個龍係咪都係上年踩美斯果個

唔係,果個借走左鳥

上年個個好似走左去熱狗坐

No
Pau lopez走左。呢個係前賤種龍門

可惜撞到腳

竟然有補時

睇左陣,美斯真係好辣殺,成日斷攬

慶祝左陣都補少少差唔多

不了,要做雲爺爺的私人看護,好好照顧佢老人家

話you牙 唔是山狗牙

Thx
果個仆街龍黑人憎到

條友走左都無咁大火藥味

我要留係度監察你條死弱智

迪亞高盧比斯你都唔識？
睇得唔耐波？

比老人院趕返屋企?

其實係

佢撚夠當拿老母勁咩

me都唔識 個名同保羅盧比斯幾似

佢死唔傳畀dso,自己死去斷晒

好慘，係皇馬唔夠廢老地位高
係AC俾幼齒趕走

多士加美綠一杯

下半場戰。術

佢成日想45度斜傳但又斬得唔夠高

屌你老母

啱啱起身

[突發]啱啱起身

you放薯片啦

dso除左回傳好似冇其他用途

薯片都好放

差啲

咁岩又係叫Lopez 個髮型又有啲似
但你地講前賤種我就知邊個了

個龍俾你地討論討傷左

救波個陣比人踩到定拉親

似自己拉親

包住似踩親

good foul

so9好似無掂到佢

臭口迷條仆街

美斯今場可以話災難級

可能係對面d人

碧基同美欺剪同一個頭？

you牙?

Mk

白伯都係

扯唔起

尼馬又變返佢個曲髮頭?

真係弱智

飛機

咁叫扯唔起
巴打都扯得幾勁下

出Paco救救小巴狗啦

咩扯唔起,飛機牙

是鳩但la
明咪得

又係梅西

達子

好廢

達仔咁遠水路

幾時可以messi送上我無言的感激

佢都冇野做

點解d盤手會開到讓三球讓1刀開5到啦

又燈達屎

你唔鳩up就得

證明佢睇得幾通透

殺鳥我吧

大力左

dso今場都冇乜用,成場背對對手回傳就算

艾巴

佢場場都係丹尼臣踢法

佢同ag完全冇進攻意識

細佬

ag都會推進下,dso係橫向足球

愛西力啲贊助都幾得意
之前騰訊依加星輝娛樂

上半場有幾下ge

黑鬼依家先食牌?

又係條死黑柴

安蛇望鏡頭好好笑

痴撚線

廢老美斯終於交貨

小白 美斯

so9執得好

蘇狗

屌你我大大聲嘩左出黎

成班然全無放棄

白伯美斯咬咬

messi小白

有冇機會戴帽

O哂咀

美斯又被燈神燈中
小白

再入

連過4人

勁撚到

美斯b

又一球

小明

美斯痴左線呀

冇lala爆seed

美斯小明

咩咩咩災難性表現

扭四個果球真係痴撚線

美欺狂扭人

比人剷完痴左線

前面邊個邊個話佢牙

我宣佈跟住係mk仔鳩扭時間

咁真係，比波完全唔到位

我有嗰句講嗰句

第一下已經收皮

佢近呢幾場好似都係下半場先覺醒

收左d黑鬼好呀,最鬼暴力

燈都要d時間既

假期mood

用now手足
旁述點講

趕住收工湊仔

Utt

出埋毒撚la

咩點講

唔知會唔會執返粒呢

mk扭得幾好

嘩呢度又黎喇

得呢句

今場終於見到so9返左黎

點解now個仆街旁述要叫尼馬做利馬？

其實都係執雞
上季種強悍仲未返黎

唔算好好
除左入個球好靚

文彼得真係垃撚圾

小明呢幾場交足貨

呢條友真係
不停話沙治蘿白頭 沙治奧蘿白頭

可唔可以重播美斯個粒 我都未睇清楚點入

換走鳩白la

Hi澳洲b

有時叫蘇阿"離"斯tim

之前係有雞執都食唔到,係咁中柱

安狗又儲印花

幾場啦 都冇人題下佢
好似謝德謙嚟

屌我黎教波仲好

頭先聽旁述話週中國王杯唔會用msn+pique
所以唔換係合理

on9

蘿蔔都通坑渠

on9美斯剩係識扭 夠膽入翻球

垃圾utt,垃圾達

失波 屌

哇 好靚
抵輸

又冇cs

幾下收皮

垃圾山

入左粒鳥

達子冇反應

想反cup ？

Hi 1仔

再入多粒就危

其實達仔係咪一見撲唔到就唔會郁

儲力歐聯撲

big gay 笑撚左

1

Utt跟慢左

果球有角度有勁度
除左發呆都唔知可以做咩

是牙

2球蘇1球小明wo

屌曬你地

迷仔又發作

真拼圖王？

好耐冇見過雷耶斯

今日既地中海好撚正常

yes

唔發作先奇怪

對住隊垃圾愛狗都要失波,weak

都話個球入得太快睇唔清,仲以為是美斯b入

美欺今日d射門

🤔

因為you既出現

一陣90分鐘黎個撚狗式入球

今日做了助攻,仲想點?夢遺個廢柴被史達寧sm不是山的錯

眼殘

reyes 32都仲幾扭得

假期mood牙

點解冇正選

扭得好過丙朗

你唔好攞啲唔識扭波既黎比啦

關禾能事牙

呢下靚過頭先mk球罰波

除左扭之外仲出名獨

真 美斯入啦

明明話唔see又see,所以俾人教訓

美斯b牙!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!1

美欺

Merci !!!!!

靚到咁 好耐冇見

so9 2g1a

靚到

咁都入到波，
今日真-6

我冇話no watch ar ching

終於有

蘿白咬咬美斯

[突發]真 美斯入啦

蘿白俾得幾好

對面個龍門球球都好似死老豆咁既樣

堅牙

呢條賤種快d死

臨危上場，算係咁

唔係pau lopez wo ching

個鏡頭岩岩soon到佢,以為佢喊

mk出手鳥

尼馬又侮辱對手

佢直頭唔想踢咁喎

美斯假期定律
下半場覺醒+入球

又彩虹過人

mk幾耐冇波入

mk仔好似好耐無入波

上場先入完

10場？

抵啦

唔係pau lopez wo ching1

友賽唔計啦

唔計友賽？

咪吹住呀,入多球先啦

你叫paco點算

好耐下

呢隊賤種最好兩回合數10粒

Paco純綷拎自信

雖然扭到幾下 不過年年都under so9 messi

作為一個射手

Utt呢下

Mk對上一場入波係10月2號3:4輸比艾拉維斯
請唔好再問

完

屌你now聖誕歌完場

地中海同對面教練貢好傾既

好吉下 wo

切爾達

屌，現場睇波巴打就好
有得睇美斯爆seed

現場幾啤疤打就正啦

MK冇進步不特止仲越黎越廢

係國家隊進步算唔算

今場算係咁啦